雙11西灣河警員開槍案 被槍傷21歲青年被控3罪包括企圖搶劫！

去年西灣河中槍青年 下周二提堂
28.05.2020 19:26

去年11月在西灣河中槍的21歲青年周柏均，及一同被捕20歲男子，被警方落案起訴，下周提堂。警方指，經調查後控以兩人阻差辦公及企圖搶劫，周柏均另外被控一項企圖從合法羈押逃脫罪，下月2日在西九龍裁判法院提堂。

事發在去年11月11日早上，有示威者在西灣河堵路，一名警員在清理路障時，向走近的人開三槍，周柏均腹部中槍，經手術後切除右腎和部份肝臟。警方當時指有人企圖搶槍。

哩d 又唔告暴動？

訓左無睇，關家榮一家最近過得好嗎？

氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

DLLM
推呀

西九龍有無消息估計邊個審？

吹到 鳩告

呢D Case係咪應該會有陪審團？

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

應該會係羅德泉呢條藍官

IG @hkerstandwithhk
陳志全議員：